香港低慾望｜80後女生兩度隻身搬入大澳打散工：瀕死經驗令我想過低慾望生活

一次暈倒令嘉欣感受到與死亡的距離 自此一切變得不重要
「年紀較小的時候甚麼都想買，尤其是剛剛出來工作的時候，開始自己賺錢，所以錢也花得特別快。但每次要執拾物品的時候，發現原來自己並沒有很喜歡那些東西，覺得十分浪費，慢慢地就懂得挑選自己真的喜歡的物件才會買。」與不少人一樣，嘉欣都曾經經歷過一段着重物慾的時期，而一次意外，令她開始反思人生。「有一次突然在家中暈到，醒來後覺得原來死亡可以如此接近自己，之後覺得物慾其實不太重要。」嘉欣淡然地說。

80後+女生

感覺好奇怪

Gay test fail

邊到有女

正，搵到適合自己既生活方式

我好奇問下
打到幾多年？夠退休？

已經退咗

阿彌陀佛、善哉善哉、阿們⋯⋯

汪呀姐係咪40後+女生

呀嬸黎喎
邊忽女生

底子幾好，化妝後應該係靚女。

80後頭都40歲啦 算撚數啦 仲80後

其實退休點都要出黎做野
除非有仔女養埋你/真係好有錢

dd款就真係令人低慾望

如果靚少少
日日比班狗公圍住周圍去玩去蒲食好西
車接車送
時不時收禮物
得閒仲同d兵仔出trip
邊得閒低慾望

係

好提子我都好鐘意佢口中果種人情味生活，但有幾多人可以好似佢咁過自己生活做自己

片入面有佢長髮look
樣唔差

試吓生得靚啲係香港邊到你低物慾

有人想送唔等於佢想搵地方儲存
仲要定時抹下打理
有新嘢又要執過啲位

暈一暈就唔撈

一個富商在海邊散步，見到一個漁夫躺在沙灘上曬太陽，旁邊放着他的漁網。

富商問他為什麼不去打魚，他說我為什麼要打魚？

富商說這樣你就可以賺錢了，漁夫說我為什麼要賺多點錢？

富商說那樣你就可以買艘漁船了，漁夫又問我為什麼要買漁船？

富商說那你就可以賺大錢了，漁夫說為什麼我要賺大錢？

富商說那樣你就可以和我一樣在海邊散步曬太陽了。

漁夫說，可是我現在就可以這樣了啊。

原文網址：

睇錯左係澳洲
原來係大澳

有冇睇佢條片架.
佢一樣要出市區返工的 只係租大澳住

對男人碌鳩都無慾望
所以整柒自己都無所謂

星期六日多人過旺角

唔錯，短髮都幾清秀

出黎做野仲叫咩退休

打散工可以係大澳輕鬆搵到地方住?

女任屌，野任食，買野唔洗睇價錢

3:57

我可以

亂世下生存之道

80後女生

算靚女啦皮膚又好

有冇統計香港有幾多女人叫嘉欣

連登仔又唔討論內容 第一時間批評人地個樣

Agger

呢D樣月入5萬以上既連登仔點睇得上眼

但係個漁夫一有咩事捉唔到魚就無飯開 個富商捉唔捉到魚都無所謂

條女留返長頭髮起碼係中環見得下人

究竟上面班連登仔係咪食開supermodel

長髮嗰陣幾靚女

同佢差唔多
30歲未打過長工

兒家個頭又真係有d趕客嘅

80頭已經近40
就咁80後算啦

要講chill之前 都要有飽飯食 有地方落腳架
香港有咩 呢啲嘢

淨係80 後個terms都無謂啦

同意 係幾靚女

自行決定投胎年齡
就訂到d錢用到幾多年

kknews...

第一眼以為係尼姑

個feel似出左家嘅尼姑

個富翁咁嘅智商咁嘅對答都做到富翁？傾生意都要用下腦啦，你換富翁兩個字做信嘅人個名就差唔多
現實係個富翁所到之處根本就唔會有哩D窮人，佢亦無興趣入錢落你袋
醒下啦，F乜春

做野就唔係退，亦唔係休啦

就快停經

大切大悟，葡萄本無樹

連登仔剩係識睇貌相

呢個真

短駁到咁, 似係有大病剃過髮?

真係好撚低質
成個post冇人認真討論

我淨係想知佢一條友打散工既收入, 點樣解決到住屋問題

睇錯澳洲

你似on9多啲 人地同你講狼來了 你就話狼都唔識講嘢

佢剃自己個頭咁樣
成個和尚咁
真係夠晒低物慾

c goo

望第一眼已經知係靚女

打漏咗豎心邊
80後女性

返工係去維持生活 可以做自己真正鍾意嘅嘢 咁先係生活
香港地好多人只係生存緊，營營役役咁返工放工
好欣賞佢可以過到自己想過嘅生活

佢冇退休考慮既其實okay架
再唔係搵仔埋單囉

年紀大喇 搵撚到咩

搬入大澳應該唔算貴租，慳到佢咁應該唔難自給自足。重點係低慾望唔係乜都唔做，而係太多消費行為令消費成為一種獲得快樂嘅方式，而唔係獲得嘅嘢令你快樂。好似賭錢咁，賭果嘢好爽，而唔係贏錢爽，結果賭到一蚊都冇先肯停。

生活感喺香港係真係好難搵份份工都要咗你大部分時間，仲有咩時間係你自己？

當你見到身邊有人離世患重病就會明白

人生苦短

討論既唔係講幾歲就咩樣
樣衰又話嘔 樣靚又要j

連登男香討呢啲男user多
港男網上講野聲大大
老母壇多女把口冇咁臭

退休？ 香港人從來都係退而不休
當你退休果陣就會擔心依樣 擔心果樣 ...

留意返 係fg 50k
疊上去 30幾歲既話....

加大

content farm

香港生活成本太貴
其實好唔適合退休

連登仔真係好難服侍

又靚又高慾望=臭雞死港女
靚但低慾望=連登仔未遇過所以唔存在
唔靚但高慾望=自信女/攞鏡照下個樣先啦
唔靚又低慾望=你低慾望係因為你唔靚

弱智
再過幾年搵唔到炒散業主仲唔趕鳩你走

狼來了隻狼講咗乜
巴打好嚴重下喎

班人自己個款生成咁, 係咁心理不平衡嫁喇

這個系列幾有意思

瀕死之後覺醒咗第六感

自膠 記錯曬

呢張相
假設40蚊一位m記
入面大概30人
1200一張相可以loop咁多次做震撼教育，真係好抵

另一方面，為左40蚊俾人笑咁耐仲要蝕車費真係蠢到入肉。雖然我記得單嘢係好有意義，但係事後睇返真係7到冇人有

有一次突然在家中暈到，醒來後覺得原來死亡可以如此接近自己

暈過一次就吹到死亡如此接近

唔緊要，有至少七個人同意你隻狼有講過野

透露連登仔本人係咩質素

講好d廣東話啦
係呢d 唔係dd

北歐係咁 香港唔係福利主義社會

我有瀕死經驗既話,一定相反大食大飲

終於見到正常人
港奴賤過黑奴呀

佢嗰喥租幾錢？ 面海

條女真係唔錯喎
咁大轉變?

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

四十尼姑路